「有圖」地鐵驚見米之蓮人

唔講以為去左北極

Say it, Merci

可能強國好凍呢

我覺得無言的感激唔洗say出口啦

香港嘅濕凍真係好凍

香港都著到咁

唔知佢入面係咪充滿住汗濕，
諗起都唔舒服

冇人屌乜柒都影上黎？

得對腳有咩好屌

鮮橙鞋真係

張相好殘眼

SAY IT 'MICHELIN'

憨鳩咁係值得影丫麻

係囉 都幾好笑啊

藍撞橙

香港濕凍係全球最凍

襯埋色

咁撚高質唔影?

啱啱見到巴打個名心諗我幾時post過野
自膠